【I/A】薑餅人王國 (31) - 大公會時代

官網

餅迷照顧區

1001 Template

新po lm

入餅餅公會表
SET咗可以直接自己打 盡量唔好DEL到人哋嗰啲
打完我會SET保護 如果唔見嘅直接叫我加

LM 未有公會啱心水

佢未起身

【情報】目前可領取的序號 (共6500鑽+100體) 2/8更新

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMNAMDOBLUE(聲優翻唱op) 有效至03/14 23:59 500鑽

好似咩進度既公會都有

屌你咩岩岩拎左10張pvp 先死ser
仲要贏果下先斷

親愛的玩家您好：3/5晚間已針對使用非法程式進行遊戲的467個帳號進行帳號鎖定的處理。若您登入遊戲時出現以下訊息：「遊戲帳號因違反營運條款而暫停使用，請聯繫客服。」表示您近期曾透過非正常方式進行遊戲。與此同時，爲了提供所有玩家更穩定與公平的遊戲環境，今後也會持續進行監控並進行處置。《薑餅人王國》營運團隊

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

啲PVP大神就係用晒拿鐵黎換咖啡

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

等人收我呢個孤兒仔

屌 一樣

有無巴打開咗公會

FD List 餅餅Tier List:：

仲打緊PVP wo

公會 : 鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

刷配料去邊到刷好

ID : Manthir

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

有外掛狗搞彎哂pvp個場
唔怪得岩岩打低幾萬戰都比佢一下秒左
而家入都入唔到

幫你講句 都寫明鑽二就唔好問鑽三得唔得

曬出黎俾你睇佢地5星左姐

留左id既巴打

我有邀請你地

除非滿左

係咪佢個野壞左 加左我但無反應咁

等派石

入完公會無耐就俾人踢返出嚟
好彩未掉經驗入去

82口罩巴個會 問完諗住申睇你加唔加 點知自動批
一日後先入得會

準備死ser

想入，id 咸水國, 收留我啦

Thanks，鑽III好多人唔會收得哂

新地標5000石
好彩未抽哂

屌 但係拿鐵呢隻野個角色同咖啡重疊晒 唔知有乜用 可能都照係練咖啡

我都啱啱起身 好混亂
仲要中埋1001

Kobezzzz 24萬

18萬戰
id : PaKTo

正常新一季日日打 保守啲打 都應該係鑽三
實力夠 但未夠卷上到鑽二

死ser?

有冇人係咁出現處理過程中出現錯誤？
好似server好lag

我轉咗自由，你入咗先
我仲清緊D非巴打同亂撞
（佢個Server依家好有問題，有時會沒反應）

上個post留咗，收唔到

唔係換晒
係有換嗰啲都係換左咖啡個位
大部份都係無換

加埋我兩個fd？ 佢地升緊上鑽2
ID: LastWishX
ID: 黑仔騎士

長玩

Sor，原來係好友到入咗了

無事, 花式送石姐

比多次名

Id: hehihi

我都以為要申請等批
所以爭十零分升鑽2都申咗先
點知自動批咗之後踢埋
個公會系統一申就自動入咁on9既

等下冇壞既

id: spark12

好lag

Id: PatPat

sor
佢個系統好廢，佢冇得揀等候批
我又對唔切邊d巴打留咗言
我整Google Form/excel算

新地標應該都係每升1lv減1個鐘

岩岩冇留id被踢
宜家要等24個鐘
Sad

我再講多次 隻黑肉新餅係控隊最後一塊puzzle
國家隊難d換走佢 除非佢升到後面輸出高到可以取代咖啡 or 打雙核輸出換走石榴/血鬼/藥草個位

有無三個位？

新餅一次傷害，打正中間，外圍扣得冇咁多
即係主要負責秒咖啡、甘草依啲位？

ID: NeverSayEver

Id : 大雄寶寶

點解比人踢左?

唔緊要
係隻game on9姐
不過頭先啱啱入唔敢打公會戰住
宜家蝕咗一日俾佢

係咁連線中

我邀左好多
但佢顯示仲有12個位 唔知點解

好lag呀

仲未搵到公會入
有冇休閒公會呀

上個post留左
Id 香草雲呢拿

個ser要幾廢先會lag成咁

id: 國家隊任務
長玩，中度課
求加

Ki 26萬 Season 1 top 500 cheers mate

搞到遲成日 聽日是但入個算

16萬 HKhin 有位請邀請我

公會 : 鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans
（頭先誤踢果D同返我講，我會幫你入埋EXCEL待批，再收返你）

請同時輸入下方連結

id： yuhik

ID：太ったマカロニ

薑餅師傅先啱sor

打p基本上傷害就係睇咖啡有幾大力
除非同咖啡力度差唔多,唔係應該暫時取代唔到掛

抽左27000石都唔中新餅係咪正常

正常的

150抽連兩個必中包岩岩好夠20碎換新餅

本人22萬戰力
休閑向公會，必須每日清任
唔好太hea，24小時唔上水會kick
推廣地平說，歡迎志同道合嘅餅餅加入
有興趣嘅留個id
不過而家隻驚有d lag，請耐心等候

我邀左好多架啦
唔知點解仲有8個位
你比id我

入完比人踢左
ID : Manthir

睇巴哈，有啲公會好賤，招路人
當有啲路人入左去打左討伐戰之後就踢走人

想問吓9萬戰，水晶3入唔入得

好正

20抽中

好差

可以呀
留個id
只要每日keep升就ok

入資料先
過埋鑽2門檻再通知你

個走馬燈好正

大爆抽完有好多分
諗緊換碎上5星黑朱定5星吸血鬼

冇留名踢錯人 疏
家陣隻驚lag到

用30000石

隻拿鐵已經3星

我算唔算歐

岩岩起身呢家咩環境

香城線上賭石場歡迎大家加入
半休閒公會
*一禮拜唔on先會踢
*戰力需要5萬或以上
*公會戰每日至少打1次, 入去自動打都ok
*未開tg gp, 夠多人果陣會去開
公會目前開左自由加入, 想要加入既人可以自行搜尋"香城線上賭石場"加入
>>或者你懶的話都可以比個id我加, 但我平時扮工未必長捕連登, 可能會miss左你留言一段小時間

咁一定留位俾你

有冇人覺得好疾

8萬戰得唔得

我公會搵人、搜人、踢人都跑一次狗

頭先有幾下係順咗之後又lag返

想入

開左個公會 鑽3 日日上 求唔好白撞 會踢人

處理過程出現錯誤

即棄餅乾

4萬石大爆死

可以呀 每日做哂d任同見到你每日有加到戰力就ok

已申請

咁就爆ser

而家太lag，等個ser穩定d我再加人

目前玩家登入人數眾多,請稍後再嘗試連線登入

id:牛筋丸
常on

入咗，會日日清任

好

入唔到
我唔要你送石呀，我想打機咋

仲係入面唔敢出game
究竟係個ser太廢 定太多人玩餅

有無人會課經驗糖

18萬戰冇人收、我自己開公會

留定id入到game我就開、即邀

休閑公會常玩就得

想入
戰力16萬
id:Inori95

係呀有呀 太好了

大更完通常都咁 好明顯係官方問題

巴打我入得返再邀請你
個Server好垃圾

入完比人踢左x2
Id:crsxy9224

要唔要入我公會
上面個地平餅王國

ID：可可餅王
十萬戰求收留

執笠了

sorry個系統頭先有問題
填list就ok，如果夠鑽II的話我會再邀請返

有冇公會入

想入，id：雲大大大
鑽3升鑽2中

我會，仲課左好多次

頂 拿鐵有全場silence 好似好勁

WWKFD0938 仲有冇位

發現d冇草地既控隊可以放心打

真課長

頂到第一回就贏

有無人入 花左500鑽

入咗，幫你升到lv6

d餅升高lv就頂到

我想開驚收人呀

入唔到SER

公會：紅油豬手
自由加入
悠閒向，不限戰力
要求只係每日上線同打公會戰
唔會隨便踢人

比較想知點解支持地平說

我地會長呢 去左邊到

入唔到驚
話人數眾多

又爆ser派石未

入唔到game望, 但都歡迎你先

整好先開啦lag到咁點玩

佢4 5點仲未訓 可以而家訓左

入唔到驚

係夢入面同黑肉玩緊遊戲

出去抽左陣蛋入番黎見到6lv

咁快6lv

話說你GAME名係乜，我set返保護先

會長醒呀
要抽黑肉同開公會啦

好佩服地平說成班人都擁有求知欲嘅科學家精神
所以幫佢地推廣下

唔該開左會收人先再訓

對唔住巴打，頭先好多白撞韓仔台仔誤踢

但暫時都係門艦鑽2先因為太多人鑽3

下...... 呢個理由都幾低汁

偷nerf咗甘地控隊

我開心咪得 唔需要你認同

未升燈

入唔到game

散花
咩係保護

我都係咁

入左 做任先

非也 見今日都竟然有人支持地平說
先諗住學下野問你 點知係咁嘅理由

3萬3甩+58蚊,3星鳥

早

咁唔通真係信個地球係平咩
都係朋友間拎黎開玩笑

湯巴終於起身

湯巴！

屌你 我歪到 毒仔，狼人，吸血鬼 3星

鎖定，除咗我之外唔會俾人改到

等入中

早呀

發生咩事

我差60分先到讚二 係咪唔入得？

ID: 樂樂餅
ID:hoiningbobobbchu
2位常上

三條電集中變咗得翻一條
我冇改過任何野 更新完就係咁 傷害低左超多

差20分上鑽2，留定id: ILCMY
上完再申請入

地球係平 地球係平
地球係球體 嘅機會係零

id spark12

又nerf 要轉用latte coffee了

國家隊 換走乜好？

仲有5個位

湯巴收唔收留我

咖啡

比人食左錢
應該點搞

識野

出現鳥

開會未

個個廿九幾萬戰
我得10萬唔敢入會
廢人注定冇FD

做咩咁晏起身 入唔到game開會

遲玩冇人權

更新緊

有唔少巴打開咗休閒公會
唔洗驚

我好想歪中藥草,血鬼
全部唔中
歪左2次狠人

成班孤兒仔係街冇門口入

琴日個表搞到6點幾先瞓
之後唔知醒
對唔住

有咩 我見我仲係有3條電

講笑 辛苦曬

每天關心湯巴身體狀況

辛苦哂

辛苦湯爸

曬命

人流管制，仲未入得返

以前係三條電打落同一個位依家係分散左 有兩條打空氣 除非得我係咁 如果唔係嘅話應該係nerf

有咩拎

原來解block咗你

如果搞得靚靚仔仔健健康康會考慮開個tg谷

入唔到驚點搞

好似登入唔到了

每次更新日要玩到餅餅都係mission impossible

我都收左2次58蚊

我之前一直都係3條電分開

GG

勇敢拿鐵磨菇陣

我都係

用控隊勇餅cd太快一下就推出個圈

唔係啩夠輸出？

寶大帥所屬公會仲有12個位

冇事了 我禁多下就直接幫我抽左 冇扣到

乜唔係一直都係分開3條咩
咁都有待遇差別

原來得我係打落同一個位咁冇嘢啦

入得返

要逼埋曬人齊先易劈中 佢好彩打得多當bonus
本身都係冇遇佢打 上季都一直係咁

我好肯定我之前係打同一個位打咗幾十日Pvp都未見過3條電 係頭先一打覺得有啲奇怪

明白

入得了湯巴

平時唔見咁多人留言

屌，好彩之前無all in 咖啡，原來入咗pool

會已開
畀啲掙扎
依度入先

薑餅人ID LIHKG ID
奕海 英國男孩#20024
雪姐 柯南 #85258
跑跑肝餅人 精漏咖啡#33013
420小鎮 耿鬼大師#22260
Kwokdaihap Kwokdaihap#8058
임다영 Dayoung #77260
D0v3l 緋荔榭少年#13374
2哥 扶不起的蝌蚪 #391810
柯南愛珀珀 柯南 #85258
林盛斌 拉麵精靈小姸 #20937
조세림 康美娜 #28018
呂晨 花開無葉為君落 #157750
唔知叫乜曲奇 慚愧萬寶路#192547
Ffless Ffless#86937
HayC Hayes#36628
KillerTc 突刺之鬼 #33840
種子獸 唔啱聽既想唔想聽 #166031
"轉運的小狗

" 轉運的小狗 #94484
呃鬼食豆腐 一表狗才 #350718
HKGLAMMY
薯仔餅 山埃#13778
波露露水 森林中發現寶#32151

好似要你打名邀請

唔計奶油泡芺應該冇限定呢樣野
每隻pick up完都會入pool
好似係

排隊中

聽講要等人請返去

話要邀請先入到

ID: Littleer
長玩++ 17萬戰 鑽1

係 邀緊

要等你邀

升左21萬戰有無得入會🙏🏻

招常on中餅毒深真香港人！
休閑玩家Come on

好撚慘

巴打踢左我
我id 刀巴安 上個post申左
我19萬戰長玩

同幾個朋友開左個公會
MYth餅餅
日日on 清任 自己search

Aloria

已入會

地平餅王國表示

屌個公會我明明set左邀請加入無啦啦變左自由加入
大家冇留名唔好亂入！
唔係我會kick 架

寶大帥所屬公會收人仲有12個位
長on 每日3次討伐

唔知叫乜曲奇 慚愧萬寶路#192547
巴打有無打錯名
搵唔到

邀咗 仲有冇巴打想入寶大帥

個會已經9lv 大家課到

wow

有無公會可以留位入，要等24小時😂

單細胞寶寶菌

XVBKG5764

11級王國 上季鑽2 13.7萬戰力

已起帕菲研究工坊

請問仲有冇位

屌 點樣轉返邀請加入公會
無啦啦變左自由

KillerTc 突刺之鬼 #33840 22萬
見你入咗其他公會邀唔到
我當你唔入架啦

公會boss好難打 一下秒

玩咗幾十日都幾肯定係分開三條咁轟落嚟
如果唔係唔會嫌佢輸出唔夠穩定

好癲頭先望得五個人已經升到7lv

更新戰力

Aloria 21.5萬戰

karxten 21.1萬戰

我+3個fd都想入
Id:
歐vArSing
歐洲耆英
Moriii
Kiriii

已入

ID: 過膠一蚊張

屌打咗隻龍啦

表嗰度32-21萬戰都邀晒
應該會有8個位
19-20萬戰嘅巴打邊位有性趣入

自由巴 努力感謝笑顏 #127925 20萬
智弱仔 俾次機會吖老細 #159129 20萬
sharch Kitty(毛毛) #15203 20萬
散花 間歇性購物狂#2116 20萬
幾ら 石川恋 #48226 20萬
香港黑警死全家 破產(炒股) #41572 20萬
Karxten Darien#32467 20萬
ASSHO 霍金旼祉#1390 20萬
Aloria Darien#32467 20萬
FreeHongKong 黑警大悲咒 #323699 20萬
貓奴薑餅社 猫奴人生(五世) #85427 19萬
iPhone100 愛滋GAY摸人＃23829 19萬
JHCL 長袖底褲. #172192 19萬
劇 不求上進 19萬
skschrys skschrys #17057 19萬
朱古力忌廉蛋糕 豬扒撈丁 #105754 19萬
大耳肥嘴5 橙色肥肥#108344 19萬

真 入會個下已經lv7 cls

有無重課公會可以入

有呀

係咪有得入

pvp個隱藏無左
俾人睇穿自己用乜俾人打到仆街

想搵公會收留

已入 8964坦克車

我呢

得17萬戰，跟唔到

唔係邀咗啦咩

aloria 21,5萬戰
karxten 21.1萬戰 想入

我21.5喇

里
仲有冇位

漏咗

邀咗

原來要去好友入

好似有delay 未收到邀請

差別待遇

ID: RealJM

我要救妹

20萬控隊排隊

感謝湯巴

試下唔好咁lag

想入
Id:明治z

邀左

Added

原來仲有位 求邀

俾你享受咗幾十日
係咪要課返啲回饋俾餅餅

啱啱入咗
id 橙皮王國 15萬戰

頭先已經俾返200蚊佢

湯巴係咪忘記左我

想入 15萬戰
Id: JHXCR4545

常on打足公會戰口水多就歡迎入
半休閑公會～

願用200蚊換甘草集火攻擊一個月

Karxten Darien#32467 21.1萬
Aloria Darien#32467 21.5萬

求入會🙏🏻

合味道杯麵 想入

小弟同幾個朋友玩開左個公會: 嘉頓雜餅人王國
歡迎大家加入Main Target輕課

新公會招人 而家得番五個位 招20萬戰力以上有心朋友仔一齊玩 過一半人過20萬戰力以上 TG:@ilovebangbang

鑽3收唔收、18萬戰

EsCarrr

想入， id 四名

EsCarrr

求入

依家係咪用唔到模擬器玩?
裝置不相容

唔見有嘅邊到睇

得5萬戰 有冇公會可加我 會長玩
Id:VBXJD0301

ID: 皮蛋黃 22.5萬 求邀

原來係好友到 見到了

35萬++++++++++++++既S爸爸帶隊,要入請PM佢

未收到

On9薑餅人關注組

佢話該邀請已處理

今晚再睇下入邊度

sor暫時收住鑽2先
收完有位剩會收鑽3

Id:

收唔到邀請

想問仲有無位呀？
戰力升左

Karxten Darien#32467 21.1萬
Aloria Darien#32467 21.5萬

🙏🏻

ID:欅共和國
鑽III升緊上去

我都邀唔到
因為佢話已經邀左你

ID: 佩佩車車
鑽3升緊toooooo

仲有無人會想收餅餅ac?

latte同咖啡無因緣？
有冇懶成咁

我等緊表嘅巴絲入齊先
等多等

係咁彈game啊師傅

我係表入面架🙏🏻🙏🏻

Id: Ouhhn 求加

其實好多一早出既餅都冇

已經1%

希望遲啲會加多啲

ID : E1E 求加

秋楓之國
thanks

有性趣
大耳肥嘴5 求邀🙏🏻

打錯名 sor
唔知叫咩曲奇 先岩

要靠碎先合到隻拿鐵

中左

btw 10萬戰有冇會收

公會邀人 求長期玩

Id: 佩佩車車

填唔到個表
Id 刀巴安
19萬戰長玩

無野了又比人打咗落去
未上得切鑽2住

佢招沉默勁
但要諗下點配合

問多次
依度有無巴打未入
奕海 英國男孩#20024
雪姐 柯南 #85258
跑跑肝餅人 精漏咖啡#33013
420小鎮 耿鬼大師#22260
Kwokdaihap Kwokdaihap#8058
임다영 Dayoung #77260
D0v3l 緋荔榭少年#13374
2哥 扶不起的蝌蚪 #391810
柯南愛珀珀 柯南 #85258
林盛斌 拉麵精靈小姸 #20937
조세림 康美娜 #28018
呂晨 花開無葉為君落 #157750
唔知叫乜曲奇 慚愧萬寶路#192547
Ffless Ffless#86937
HayC Hayes#36628
種子獸 唔啱聽既想唔想聽 #166031
"轉運的小狗

" 轉運的小狗 #94484
呃鬼食豆腐 一表狗才 #350718
HKGLAMMY
薯仔餅 山埃#13778
波露露水 森林中發現寶#32151

唔緊要未爆，可以填下面個list先
-------------------------------------------
鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans
頭先誤踢果D同返我講，我會幫你入埋EXCEL待批，再收返你

請同時輸入下方連結

（差唔多鑽2嘅都可以落住List先）

仲有11個位 休閒公會

我 打錯名
唔知叫咩曲奇 先岩

秋楓之國
18萬戰求會

ID:咩都抽唔到
想入
日日on

Id 劇

邀咗
見唔見

合味道杯麵 +++

求加
ID: DRZDR7457

推下，冇人加

推多次 好友都得 清左堆人

我禁錯入左第2個會 退左 要等24個鐘

20抽無拿鐵但係中左兩隻本身無既叢林同紫心薯 笑左

地平餅王國表示

唔好意思，唔知點解一開頭set咗自由加入，所以多咗好多非巴打
留咗名嘅巴打有冇邊位真係堅持好想入我個會
咁我就踢咗啲冇留名嘅巴打比你哋入咗先
冇留名嘅餅餅就唔好意思啦
因為入左公會打左龍但比人踢好慘
所以如非必要都唔想郁佢地

thx

唔入架啦

公會隻龍應該點打
咖啡一下就俾佢拍死左

ok

如果大家有興趣join香港公會，不妨考慮下呢個：
無戰力限制，只要你有心玩就可以了

有冇公會收 白金三就二 啱啱開波玩 微課

EsCarrr

18萬戰邀埋ok?

3萬戰 可以入嗎

公會十抽

OP

等唔等到我

邀咗你

啱啱比你踢左 接受唔到你邀請 要聽日先入得翻

我sms收左2次

歐洲人

Faiii 清完人好友4個位送禮

一開始見冇留名以為CDROM
留咗位

嘩

捉到你課金

我屌

好想屌嘅蘿莉呀

等

原來要留名 打左表 Faiii

咁撚多工會有冇考慮合併

求加 id:事事為王

ID: Ouhhn

LM

上個post尾留左果陣巴打未整表
聽日準時入

打機就係為左課金

一個月之後應該可以

我決定都係儲夠十抽先抽

好彩動森無得課

想問下個兩個新包（$58，$158）
會唔會中新餅

會

買amiibo算唔算

頭先講咗入另一個會
遲啲要合會嗰陣再睇下咩情況

ID: E1E
求加

會,我58就中左

感動巴打冇拋棄鬆餅

巴打係唔係full左啦？

加咗

200抽都唔中拿鐵

算，你抽齊晒全角amiibo?

留名先 豬古力力豬 目前鑽3

等睇湯巴公會有冇淨位侵我玩

今朝15萬頭，晏晝17萬頭了

一抽入魂

本人同幾個朋友17萬戰 同幾個新手朋友玩
想塞滿個會
每日on 同清討伐任就得

留id

公會: CookieHome 招人
仍有五個位置, 招20萬戰力以上有心朋友仔一齊玩 有過半數人20萬戰力up內有虛數30萬戰力假大佬
TG:@ilovebangbang

傻啦
去邊都好，只要啲人勤力玩長玩就得啦

下個post 整個excel for 招人啦
好亂

好快有孤兒仔公會等接收

緊係冇 買過幾包姐

好 你整

依家到底有幾多公會

唔係泡芙無嘢好曬

Hot fix again?

又Main............

接近十個

Sorry 湯巴我揀咗第2間入了
睇下之後有無機會join返

又維護

維護 又有石送

臨時維護

ID: 豪炎寺修也

ID: 一定叫

末日

屌咩剛剛忙完諗住入去睇下公會點玩法就維護

輕輕一推

唔計邀左未入仲有7個位

GG
又維

又load唔到

收到

聽講會長好歐

可以去眠一眠了

又維護派石，但冇得玩

知我地唔夠石
佛心營運

想入 二個 21萬戰力

條龍點打

咩境環

中左單片眼鏡唔中角喎

執柒左

又唔比玩
好多內政想搞呀大佬

做會長好忙好忙

會唔會又派5000石

又歐

我睇下仲有冇位淨先

比副會長搞咪得

又有石收了 佛心餅餅

屌又維護

驚比佢玩爛個公會

大改版又黎搞d咁既野,無一萬都唔收貨

Ban左幾百個

tg 聯絡

休息下咪幾好 王又打完

平時啲pvp外掛？

仲想繼續farm
逼我返去玩switch

頭先好似邀過你
陣間你睇睇有冇邀請

睇fb留言，有啲係用自動點擊器比人ban，有啲係用模擬器玩比人ban

估計都係賠幾千+14days

呢14day都未撚賠完,又14day

佢想永續14日

垃圾 又維護

佛心公司
唔課都有另類月卡

14日壞一次佢都幾準
今日好似岩岩派完14日

填左excel Qasas10
開game 禁錯制入左唔知咩公會，要24小時後先入得，15萬，鑽3 (1500)

開番ser邀

摩巴都有玩餅餅

原來咁快14日架啦

有啊 我地邊隻game見過

等佢修完先,搵s爸爸或者歐文豬豬入會

重生game

咁可能認錯 魔同摩兩個人嚟

番去整

訓醒再login又要送石

公會戰獎勵

親愛的玩家您好：
由於登入玩家眾多影響遊玩品質，伺服器進行臨時維護調整，
預計開機時間未定，確認後將隨時更新本篇公告通知，
造成不便敬請見諒。

差好多

諗住番屋企先入公會
點知又維護

未定

me佛系,拎少d算

經過咁多次 終於寫未定

終於醒目喇

大家可以轉GAME
佢今朝開一開服賺埋你最後一筆就關SER

終於有進步

大家仲會唔會卡建築

發現今朝太多人中新角
都係再調低啲先

要石咪課金

陣間邀

維護緊
留返個位比我

次次weekend先維護

巴哈最新風向
拿鐵全cd

官方錯估餅餅威力
你睇佢限人流就知係個SER頂唔到咁多人同時ONLINE

尋日都話,哪來的自信3個鐘更新好

窮寶寶

驚都入不撚到

增益效果係咪可以令沉默時間變長？
話唔定過幾日又會有人話用其他配料啱啲
我都係過多幾日先裝配料

又花式派石 佛撚到 雖然最後都係咩都抽唔到

湯巴公會滿左未想後入你

參與下

啱啱抽到藥草同拿鐵
升邊隻先好

抽撚曬先見到5千石地標 我屌

媽我得左喇
課58個包中

儲返黎啲餅模一隻都冇
用石抽第一下中new牛奶

打會戰條龍洗唔洗出牛奶

等緊啲巴打覆

中伏
以為入得驚

睇你頂唔頂住

好
我搖撚準備

鑽2 17萬戰 升緊吸血鬼
ID:皮華

入到驚先

+1
心諗今次咁生性!?

隻咖啡一下比佢打死 即時無左輸出

加左入LIST 等維護完J餅餅
ID:大耳肥嘴5

維護完邀請巴打

Sam

睇pvp 排名 見到人地拿鐵5星50lv
終於開多個牛奶 秒起

有興趣 求入

啱啱down
down完先知更新緊

各位大神，新手想入坑，請教各位：

1. 依家先玩仲追唔追到進度？
2. 如果買起手帳，建議買多鑽石定係多角色帳好？
3. 平均一日要花幾多時間經營隻Game?

唔該晒

1.唔好諗住追
2.唔好買起手
3.農場咁隔幾粒鐘入去收成就OK

都唔知你有乜兩隻又唔同定位

3. 唔係每5分鐘咩

聖匠中學？

1. 有心實追到
2. 買角比較好，記得睇埋寶物
3. 真係睇你喜好同時間，冇時間咪得閒入去收下料就得，有嘅咪keep住打pvp，衝地圖，刷石

開頭啫

買就買現成帳
平均一日三四個鐘基本

唔係

開未呀入完公會都未睇過點玩

Lm

Pve依加多數用邊隊？

頭先有冇人實測到隻拿鐵勁唔勁

睇youtuber好似話暫時垃圾

你課未

你講黑暗定公會定一般

無講維幾耐你諗下

一般關加黑暗，有冇一隊行唒？

喊咗

同問

藥草for sure

暫時都係同一隊 依家多左人用唔同隊過關 都只係時間既問題

等餅等到訓著

少到

全部加一個零啦

一星期結算一次wo 好似係

好似4星期

頭先望季1佢話仲有3D 就結算

巴哈有個po講用咩餅去生產最fit
有個話用黑巧去採綿花
好撚地獄

唔明

冇野做唯有睇下個MV

公會EXCEL LIST

睇下個EXCEL有冇問題

留左名 希望盡快升鑽2入會

巴打我留名呀 豬古力力豬 15萬 鑽3

id: 見字坐直
鑽2升緊鑽1

幾時先有得挽

等到天日

挽

整完個list冇人填 笑左

死5P仔

玩呀屌

訓左個晏教，開ser未

推一推俾各位會長睇到

今朝開ser 抽左400抽都無拿鐵嬲到差啲del game

我得18+18
但我加埋都抽左成800幾抽

正想準備搞黑巧既符文，依家最後係防好定減傷好

原諒禾文盲oj?

減傷

唔得

維護完邀你

做乜維護 屌你老味

玩住wf先啦

屌 wf都冇活動

400抽靠碎合都無咩

有無公會收14萬戰
鑽2

聽日入

點解我好似收唔到d卷嘅

得5碎

400抽5碎?

id: FreeHongKong 鑽2

咩卷

400抽都無

做左磨龍未?
pad磨王與狗不得內進,入唔到去鳥

而家係星龍唔准入po非星龍先係少數

咁黑仔?400抽至少保左4隻超級稀有喎

今季必鑽二 而家升緊鑽三
ID:Matt梁

牙介就醒,全民派個狗字俾你做稱號,全世界都知玩pad就做佢隻狗

笑笑😂

Pin?

係咪又有活動送石

升緊鑽3

Yes 黑到爆
中間中得隻氣泡係new
重覆中都唔多，3-4隻度

即係保底歪鳩晒

咁唔差在鑽二再睇下有冇位

唔係睇你之前抽左幾多次10抽補d卷俾你咩

咁好嘅

係維修鬥長活動

餅模

係咪我表達得太差搞到好多巴打食咗檸檬

---------------順便推返個新版---------------
公會 : 鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
要求 : 現時PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans
（頭先誤踢果D同返我講，我會幫你入埋EXCEL待批，再收返你）

請同時輸入下方連結

已經加埋CD ROM 專用搵公會SHEET

我之前成日用佢送d餅模玩單抽

......下 就喺今朝送個廿抽？？？

Gogo

今朝有個韓文信比你

我都成日手賤

係
1500石上面送果d模就係

GOGO

屌你老母中伏

搏block？

屌咩...千幾抽補廿抽比我.....

屌FAKE

欺騙感情

BLOCK得

單抽唔計？

我起碼玩左成百抽餅模係單抽
蝕曬
睇佢個賠法要十抽先補得多

Dllm

但有啲公會係淨for 會員
所以應該加密條link?

blocked

屌嬲

你地話事
我覺得無咩所謂 因為如果唔想收CDROM你可以叫唔ACCEPT/寫明淨係收會員

呢個有埋道具幾逼真

中左伏

用9點維完嗰張嚟FAKE

良心營運，成日星期六日放人假

算啦 個個都冇鑽二係要入做乜

你亞媽大減價

我屌你老母❗️

屌你老母希望你十全稀有餅

呢隻驚真係次次更新都要加時

講明鑽2 然後好多鑽3嘅問真係....

明明大把會入

仲要無點數

明明留id等人加

入d休閑會咪算

鑽2即喺幾分？

1600-1800

1400

千六至千八個range

咁好彩我都夠

識玩

維護無聊到玩Excel

梳
啲餅癮開始發作

好QQ

幾時先開server
餅未刷
任未做 仆街

幾正

好癲

我都知更新多數出事
特登解哂任先

幾勁喎 邊個話廢

當今個月得30日啦

算啦 每次大更新一定出事
已經預左了

稀有餅好野黎,我想開曬d因緣
依家都仲有好幾個連4星都未有

仲以為係用降cd

入唔到wo

風向嘅嘢

未知邊種好啲

俾你睇完你都gun唔到啦,人地3萬6攻

我等人吹奏狼人 粉雪

你自己吹奏咪得

睇完片都唔明佢招技
係咪即係出唔到技一段短時間?

但就咁睇招技唔廢，可以replace到甘草
未至於去到話垃圾 入唔到隊

本身佢都高攻 塞爆佢就啱

好想快d online 課金

似係
你見中左招技會有個logo

玩緊

你當喺索拉卡招e

夾埋咖啡用真係幾勁,睇怕要買糖升了

玩緊了
新活動好好笑

仲要粉 慢慢嚟 配料用-cd定攻都有排傾

你仲好笑
Btw 真係0800先開ser

今次真係8pm

巴打咁樂觀 開ser經驗係換日前5分鐘

都幾無良

用完即棄

隻貓好QQ

官咖話韓時8點開
即係我地7點

補LINK

◼︎ 점검 완료 예상 시간

2021.03.06 (토) 20:00
[출처] 긴급점검 종료 예상 시간 안내 (쿠키런 킹덤 공식카페) | 작성자 쿠키런 킹덤

聽住先

今日中過伏啦

咁都真係幾仆街

垃圾系統
俾人踢都要等24小時

佢設定太白痴
自由加入都應該等會長批先入得

學公豬咁
比人踢唔洗等24小時
會戰期間冇得踢只可以加入

開SER未呀屌屌屌

真係估唔到2021年都仲有Game唔識搞基本系統

普通玩家自由加入完
如果個會長有熟人想加咁就局住踢人
應該set自己退出先要等24小時

頭先咁鬼lag 仲要見到俾人踢 好淒涼
受害者

俾人踢要等24 乜野setting黎

官方諗住鐘意餅餅嘅人
心地唔會差

自由加入又容易有人亂入
會長邀請既話會長又勁忙

頭先我模擬器未更完 用手打咗廿鳩名
然後醒起有Copy

其實係頭30個先至咁一窩蜂姐
之後就無咁忙

出完街返到屋企都未玩得

好撚癲
下下都咁搞法
有心都畀佢搞到無心

橙

我都係入錯會比依度巴打踢
踢唔緊要 但想join番其他要等聽日...
搞到而家周圍留名...

阻住我見餅餅，立即屌佢老味

官方ON9啫
邊有可能畀人踢仲要人等24小
明明成堆手機驚畀人佢參考

佢之前跑跑都係咁不過個制度都係on9

好彩爸爸無踢me

頭先我開公會上黎收巴打
然後發現變左自由加入，我明明set左邀請加入
好多唔識嘅人入左，最後決定照收喇，就係唔想人地冇機打咁慘
不過最後連我真實朋友都冇位，我局住kick左2-3個人

依家心情好差

應該唔止你個公會被自由加入
好似都有幾個巴打諗住要申請等批但直接入咗

但係官方心地好差

仲未講幾點完

7點 上面湯巴咪講咗

頭先隻驚仲要勁lag唔比我轉返邀請
睇住d人係咁入我勁慌張
勁唔好意思對d留左名入唔到巴打

同你一模一樣
被自由然後踢咗d巴打

今朝搞收人壓力好大

sor 希望開到喇 今個weekend都靠餅餅

早兩日話更新delay想令到更新完美d
結果星期六更新全世界都好得閒等玩結果就隊爆左個ser

為咗令大家完美爆ser

佢個賠法係點計？

我 Joe敗登 啲fd黎

呢個game 個營運都幾撚垃圾 已經唔係第一次咁搞法

我覺得係server同it垃圾

美爆了

大家覺得會唔會再延遲

送返1萬石就原諒佢

但果兩樣野唔係佢選擇既咩？ 我唔係好識dd 鬧咗個營運先

班it佬抽爆都抽唔到latte 唯有推爆server等官方派石 普天同慶

韓國trending 27/30都係餅餅同公會
（mic mac係devsisters既pr）

再爆死俾佢睇

d社本身公司應該唔算大突然咁多人玩佢隻game搞到爆曬ser
營運方面都已經算大方好多game都唔會送咁多賠償

一陣開ser成邨人沖入去，希望佢頂到

係，佢地已經搬過一次server，應該同時加大左，但都係頂唔住

真 同肯聽玩家意見 一次收曬經糖 多間奶廠同極光料佔一間 都算改得幾快

頂多5千
然後繼續14日

但佢家陣連官方公告幾時完個時間都冇

今朝已經提曬路lag到咁實執粒叫定人收齊野等熄ser

餅餅係好撚紅

我個熱氣球同啲車車等緊我
仲要send通知

仲有冇公會收人
ID:ngodllm

我都係撳咗邀請加入，之後一開完習慣性望下個設定
見到變咗自由加入，本身以為自己SET撚錯 即刻轉返邀請加入
點知原來係個系統ON9

鋼鍊gif 同 吸毒gif出黎未

延長至2200(韓國時區)
source:

又遲多2粒鐘

molamola

依個情景似曾相識

3刀未出仆街了

我要起牛奶井呀

好波 無限延

可唔可以唔好weekend先壞

餅餅

每次更新都比大家抖抖加送禮
基本

坐底5000石

自從玩咗薑餅之後 個人都冇咁易嬲 屌你老母

大公會維護時代

但係你計番隻驚個用石量真係叫多咩
生產開位要石，倉開位要石，開地標要石，突滿一隻5星要重複中十幾隻仲要機率低
純粹係高消耗同時派得多令你以為佢好佛

免費地標

習慣左
唔怕，技術性調整來

玩餅餅嘅都是好人

個個weekend都冇得玩

維多一晚
派返一堆資源, 萬幾石咁
習慣左, 冇咩感覺

◼️預計調整項目：
-調整公會討伐戰的次數
-調整公會驅逐會員的次數
-重設被公會驅逐後再次加入公會的等待時間(僅限於3/6臨時維護之前)
-技術作業調整玩家大量湧入時的遊戲承載量

被踢巴打們可以準備入人會

忍唔住要上黎屌一聲

我玩過幾隻韓仔game都係咁
大方送，但一係個機率極低 一係就資源需求量極多

都要佢開SER畀我地加架

僅限於3/6臨時維護之前
俾人踢嗰24hr cd到佢維護完都差唔多完啦

慣了

我只想要泡芙

可以入歐文會了

抽到都唔知點升上5星

頭先邊個話7點完

睇撚死佢又維24個鐘

我淨係想換頭像

官方自己講架喎

幾時開得到ser先

維修前無清體 又哂撚哂D體

恭喜我餅Twitter#2

3/6 18:40 更新：
預計完成本次臨時維護所需的時間較長，
正在進行的調整項目如下方所列，
維護更新內容如有調整，我們將即時提供最新訊息。
◼️預計開機時間：
2021.03.06(六) 21:00 (根據維護進度可能有調整)
◼️預計調整項目：
-調整公會討伐戰的次數
-調整公會驅逐會員的次數
-重設被公會驅逐後再次加入公會的等待時間(僅限於3/6臨時維護之前)
-技術作業調整玩家大量湧入時的遊戲承載量
感謝您的支持與等待。

姐係又會DELAY

又delay如果次次更新都咁唔係辦法喎

垃圾驚

係官方考驗緊我哋對餅餅嘅愛

都過左成個月 要慣架喇 冇佢d石都好難追到5星

有都追唔到
非洲命

話說你點睇到d人戰力幾多list哂出嚟?
我收人果到搵唔到

岩岩睇官網先知
原來英雄餅乾之外 仲有傳奇餅乾

巴絲打們誠實地填

唔是尻up

未執先算

thanks我以為有位睇

推到1001都未有得玩

隻game有無試過提早完成維護？

我架火車尋晚11點出發到依加仲未到站

一入去就抽到

維耐D
今日抽左咁多點補返我

唔知有幾多石

笑到gap gap聲

咩任都未做

仲有2粒鐘你做

如果開到

聽日十點就差唔多

呢個活動要點做

做希望之火d 任

Thx 巴打

點解上面d人好似玩到咁係咁貼圖

次次都係咁 冇咩問題

平行時空咁

有時差

岩先有一秒入到 唔登出就無事

仲要講到好似岩岩發生咁

ID: 墨魚最可愛
15萬 鑽3

VIP

啱啱真係入到一下話太多人登入 跟住就變返維護

Block鳩左啲玩膠嘅 自以為風趣

問吓嘢又唔洗block嘅
啲fake news就不可原諒

問就冇block 除咗個呃9人維修完個d

岩岩抽到 呢隻點睇

你玩到幾時先悶

咁易抽既咩

4mk 一陣kick你

好波清

玩還玩唔好拎薑餅2個字黎玩

我未做晒許願樹啊

仲有3個字

我夠想入去啦屌你

真係入唔到公會

我開個公會有冇人入？？

我18萬戰鑽2

求鑽以上入，係就留id 開返就開個公會

點解要迫害禾

仲有7分鐘就入得鬆世
維護前已經上咗鑽2

11點前記得討伐
我入到去都有堆人要逐個逐個加

首要任務係打討伐
辛苦曬你

一開ser全世界塞入去 又爆

會長表示 好忙呀 快d開比我搞內政

勿燈

聽日先開啦

想賠多d石

開ser前放一放

鬆餅世一
方式 : quote依段 & 留ID就OK
要求 : PVP排名「鑽2」或以上

歡迎長玩人士同鬆餅fans
頭先誤踢果D同返我講，我會幫你入埋EXCEL待批，再收返你

請同時輸入下方連結

（差唔多鑽2嘅都可以落住List先）

唔好啦 好辛苦
要上電

我地入到去第1時間唔係收車
而係加人

九成開唔成

燈唔中既

延

未開到

入唔到阿

白mon

定延

ios有更新啊喂

APPSTORE有更新

有更新

app store 更新！

更新更新

入到

維護師

一間又話GOOGLE PLAY延

入得

會長師

GOGOGO

1.3gb更新

App store 咁撚慢

1萬石

賠10000石 痴撚線

問多次
薑餅人ID LIHKG ID
奕海 英國男孩#20024
雪姐 柯南 #85258
跑跑肝餅人 精漏咖啡#33013
420小鎮 耿鬼大師#22260
Kwokdaihap Kwokdaihap#8058
임다영 Dayoung #77260
D0v3l 緋荔榭少年#13374
2哥 扶不起的蝌蚪 #391810
柯南愛珀珀 柯南 #85258
林盛斌 拉麵精靈小姸 #20937
조세림 康美娜 #28018
呂晨 花開無葉為君落 #157750
唔知叫乜曲奇 慚愧萬寶路#192547
Ffless Ffless#86937
HayC Hayes#36628
種子獸 唔啱聽既想唔想聽 #166031
"轉運的小狗

" 轉運的小狗 #94484
呃鬼食豆腐 一表狗才 #350718
HKGLAMMY
薯仔餅 山埃#13778
波露露水 森林中發現寶#32151

有無人未入
我11點前想加滿30人
一入唔該打一打會戰啦
驚佢又維

好佛

我愛餅餅 唔屌了唔屌了

想入
叫土怕 是但打晚13萬戰 一陣加埋個id 更新緊

Sorry
巴打太低戰

用曬黎抽新餅？

大家好有無開心公會會收人
12萬戰力 鑽三 仲有7萬幾石未抽
會比心機長玩的 感謝

豬仔係呢度

巴打你依家入到未

仲有冇位 智弱仔 20萬

仆街 係街用數據dl緊

邀咗
麻煩每日簽到+3場會戰

算少

你無填之前嗰表?
幾多戰
大約得返3-4個位

仲有冇位
10萬戰 就快鑽3
id : 牛筋丸

願榮光歸餅乾

上次雷電模擬器更新唔到隻game，今次到bluestacks...

暫時15/30個位（未計邀請中果6人）

公會條龍點打好
係咪都係用番國家隊 大大力， 唔理佢彈傷

依個表我跟之前填過表嘅巴打入
最低21萬戰 唔好意思

要幾多戰？

miss左個表
戰力差少少17萬

仲有冇位 想入
FreeHongKong 20萬戰

好想玩啊。。

龍胖玩家想join id:NHLSF1513
鑽3仔

[/left]

20左右

開左啦

原來倉庫改左咁
爽皮哂

係街要dl 1.3gb

係喎

很好

求入
Tung13

8萬7戰 求公會收留

？？？更緊第二次 咩料 好想玩呀

準備開POST

Id: MountainBean
14.7萬戰
搵公會同好友

上面應該都無了
仲有2個位左右
之前填過表嘅巴絲仲有無需要入會

自由巴 努力感謝笑顏 #127925 20萬
智弱仔 俾次機會吖老細 #159129 20萬
sharch Kitty(毛毛) #15203 20萬
散花 間歇性購物狂#2116 20萬
幾ら 石川恋 #48226 20萬
香港黑警死全家 破產(炒股) #41572 20萬
Karxten Darien#32467 20萬
ASSHO 霍金旼祉#1390 20萬
Aloria Darien#32467 20萬
FreeHongKong 黑警大悲咒 #323699 20萬
貓奴薑餅社 猫奴人生(五世) #85427 19萬
iPhone100 愛滋GAY摸人＃23829 19萬
JHCL 長袖底褲. #172192 19萬
劇 不求上進 19萬
skschrys skschrys #17057 19萬
朱古力忌廉蛋糕 豬扒撈丁 #105754 19萬
大耳肥嘴5 橙色肥肥#108344 19萬

原來已經開咗

1000